勝者為黃 長州警員吞槍 / 武肺疫苗騙局｜

勝者為黃
長州警員吞槍 /
武肺疫苗騙局｜
勝者為黃 (第2節)
20年12月15日

香港花生
219K subscribers

主持：黃浩銘，昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: